講下琴日黃埔單嘢

琴晚有人去地鐵站嗰度扔火魔，點知啲狗到場之後一件都冇拉過，掟火魔嗰班友係咪臥底嚟㗎

大家點睇呢？仲好唔好信d勇武派？點樣分真嘅勇武同假嘅勇武呢？

B出口星期六晚已經封左啦.

你老母冇生腦俾你

仲捉鬼dllm

即係你想次次都有手足比狗咬？

又捉鬼

B出口封左一個星期都有啦

定你覺得而家時勢仲有民意逆轉呢回事?

12月喇 仲問呢d 問題 想割就開聲 好行夾唔送 真假會影響到d 咩呀？只要唔係無差別攻擊 你有咩理由捉鬼先

你哋冇理由唔知啲狗係會扮示威者搞破壞，然之後屈鳩番我地㗎嘛

拉

琴日煙彈咩料？

人地快閃咁撚成功你唔可以讚下嘅
卧底又如何
"民意逆轉咗未啊"

係卧底黎 正常唔會拉唔到

理得佢係咪臥底 反正依啲野本來就有人做開 你話周街打劫就鬼姐

低鳩能

拉

咁日除左旺角就係黃埔出事事

對你有咩影響左?

你個名好岩你